各位絲打們要平安返到屋企啊

見好多絲打都真係好細個
仲係中學生
睇到我真係好心酸
請所有巴打睇實邊絲打

今日做得非常之好

毒撚冇人理